11月區選絕對唔可以圍投票站！

唔可以俾建制得逞取消今屆選舉！各位更加要去投票推選一班年輕人入去！ 各位孝子當日記得去接爺爺嫲嫲去飲下茶，前一日拎走身份證。要打擊建制老人院票源

但倒轉諗
政府取消得既唔係更加攬炒
更加搞大到件事咩？
純粹請教下

根本就冇人話要圍

咪撚輸打贏要呀 建制狗等滅黨啦

唔好, 我想贏返議會先. 選舉期內希望係和理非主場.
唔想有人被DQ

因為我覺得如果取消左既國際回響更大姐

圍票站政府大條道理取消
美國佬都愛莫能助

係 保皇借口去取消

一圍就當民建聯自動當選

好可能搵白衣人圍

拉走圍票站嘅人

合法報大仇之日邊個會圍票站咁on9

佢圍得幾多個

都係嗰句
政府怕有事而主動取消
同票站被圍而被迫取消
係2件事

你啱

邊個圍就係鬼

手足嘅理念係爭取法治
你又走去破壞法治

外國傳媒點幫你好

圍唔圍唔係我地話事

唔係要圍但係一定要監察佢運送票箱，佢係一撚定會做手腳，甚至搵人特登攪事

Btw佢直接緊急法無限推遲機會大啲

屌你唔好再用保護和理非做藉口去打陣地戰

元朗同東區囉

民間記者會直播

其實幾時話會圍，個風係咪保皇傳出黎。

btw，到時應該有人話咩有人偷偷地運啲票走，引人去圍。

法律規定最多延14日
除非用緊急法
目前佢地最大機會係繼續DQ
只要非保皇就DQ 全部自動當選

個票站嘅候選人被dq呢？

中共會搵人圍

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！